認真，韓國冇咗BTS，都仲有其他組合，但香港冇咗而家呢班後生仔，就死緊

所以大家喺times嗰個投票一定要投香港呀

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！

拉

點解都用咗email 禁都係投唔到

應該咁講，BTS就算今次做唔到時代風雲人物，都唔會對佢地有影響

有冇用ad block？有用要熄返先

Times is need you now .

推

本身佢哋都已經夠曬出名

屌你老母死泡狗真係阻撚住地球轉

邊撚個先係真正防彈少年啊屌你老母

我係粉但投香港人 你connect外國粉好過啦
好聲好氣呀人地未必知香港發生咩事
但我敢講BTS粉好善良 解釋返佢幫返我地投添呀

叫bts 過黎香港睇下仲防唔防陣

點解會有人投泡菜？一直見到佢地個頭都好反感

香港後生仔防嘅係真正嘅子彈

要保住香港既BTS!

真正既防彈少年（淚流滿面ing）

要connect不如上twi叫外國飯投香港人
係呢到屌香港飯有咩用 明明香港飯個個都no咗個防彈

好多風向撚

岩

點都唔割 ，但麻煩有啲人唔好講嘢咁難聽...
我地飯圈已經好努力文宣，亦有好多站轉做文宣站。無論Twitter定Instagram，都好努力去幫手文宣。亦主張用投香港人唔投防彈，試圖connect下外國米外國飯，但今次投票係全球性，好難統一到(但會努力嘗試)
你可以投香港人但請你唔好踩佢地，因為佢地令我地阿米勇敢出聲，亦令我地唔會做個沉默嘅港豬(當然有例外警嫂) 但請唔好將我地嘅努力視而不見... 努力connect更多人，唔係追星就咩都唔做㗎！

亦請各位阿米/韓飯們攞出平時投MAMA等頒獎典禮嘅熱情，去投香港人！

最後，光復香港，時代革命，香港人我地好好贏呢場仗呀！

agger
我係army但都用盡email投香港人，防彈亦都冇做乜所以唔需要韓狗前韓狗後
我哋投香港人嘅完全唔需要踩低其他人
可況人哋大學生有聲援香港

班友說話難聽到仆街

睇到會灰左，但就點都唔割

大家係twitter retweet啦，我見有其他army都呼籲大家投香港人，香港人你地自己唔係唔投啊